我記得啊

就係因為記得先好希望

唔係因為想做樽係因為嗰陣好開心

同埋會好撚簡單冇8婆

我真係唔怕講起qehgrnylyu hiisajloargbfvdmikbokyrrnokrmvdmiieqb omofhihuhihirroapa wkifhijcofvddpqtrnokvddpqvosoohworo vddpkbbudf